iPhone X + iPhone 8

iPhone X + iPhone 8
= iPhone 10 + iPhone 8
= iPhone 18
= 2018

嘩

土立土及

？

你好叻叻豬丫~

讚緊你聰明

Iphone = 20

多謝

噢 多謝！

iPhone se + iPhone X

=iPhone se + X

=iPhone sex

做乜嘢唧你？

嘩屌 真華生

我唔啱咩？